「行動po」期間限定春袋

呢個星期六日邊個話無活動？
又話經濟攬炒？？？？？？
工展會呢啲100%紅底既會場
由佢和平搞到

地點：工展會
服裝：街坊裝
行動：和你行，和你試，和你負評，和你嘈
總之就係要搞事

區選完左好似收晒皮咁

你估128班曱甴唔想放tg

咁大個期間限定春袋係到
佢驚啲tg入工展會咋

工展會全部紅底公司喎

求文宣組畫圖

推

有袋唔錫
罪大惡極

連登變咗五毛討論區

自從吹雞叫救poly 個間大規模比popo捉晒人後
冇晒人

失敗撚

612

星期6日, 無其他活動果時去, 應該多D人參加到

之前一齊太𨙈公怖時間, 同埋平日要返工, 好多人未必黎到

721